［重要求fc]墜樓爆頭死者 係 抗警麥當勞經理？

照計冇咁猖狂
求fc

有冇人哩幾日去過佢間m記，見唔見佢？

屌 好心up
有冇人識佢

嘩屌！如果真係佢咁好撚明顯係被自殺

屌

有冇人去佢間m記問吓

阿婆黎架 fake news

明顯係男人黎

去荃灣麥記問下！

後生仔隻手咁？
成班好似藍絲咁

5毛想帶風向？

唔好on9啦
你班仆街係咁出fake news先5毛
麥當勞經理都拍撚左片澄清

你老尾你條死仆街就5毛
最撚憎5毛話我5毛
屌你老母